有咩辦法可以令成個屋村無曬小強

夜晚行路好撚驚

比過路費佢哋叫佢哋放過你條村